呢條女下面係咪生暗瘡？

真係唔知

Jer黎

雞眼嚟

似性病

春袋雞皮黎

毛囊炎

想幫佢㩒

損瘡
長期磨損 著緊身T-back/underwear會成日有
唔關性病事